邊個冇後悔自己當年大學揀科？

揀錯科聽得多,
有冇係揀科揀得啱

冇

無

後悔到仆街

首先你要有得揀

曾經後悔左好多年，原來唔係揀錯科, 係揀錯地方發展